起左光時p君底未?

踢佢出局啦
人血饅頭

咪起呀
等間野攬住p死囉

Paper Chan呀嘛

嗱我喺隔離post搵架炸

想溝了

唔明

十萬一個月好多咩？

分化 block

起底等佢比狗搞？
先唔講p你哋點覺得佢罪大惡極 你哋覺得衰唔衰過藍屍都好
但佢手揸咁多手足資料 隊佢出嚟有咩好處？
拉

憑佢個cv+光時個規模+做倉手足13k
典型肥上瘦下 完全諱背當初成立初衷

姐係你預定左呢條撚樣會爆哂啲手足出黎
你到底係咪攬佢架

比狗搞呀
盲撚

比狗搞就要爆野出去？ 你先係懵撚喎

狗唔會攞到資料？
懵撚

師兄公司野全部放屋企？

你每個post得5毫咋
你自己計下

我推返

原來係靚女，咁我唔反佢囉 #曲

Ching好波